DONT SAY SIR THIS WAY TRY TO SAY SEND AN ARMY IN PLEASE

點解無人要求美軍救港 同popo決一死戰 我地無槍械係以卵撃石 popo殺人唔眨眼 我地要製造機會 俾美軍救港please save Hong Kong trump